想考公務員，但Dse英文無3，點算好

本身Asso 升返上大學，畢業之後打算報下公務員博一博啦，點知好多份政府工都要求英文DSE 拎3😵😵係咪英文科無條3喺手，政府工都無咩選擇㗎啦？？

利申：已經諗緊要唔要報出年嘅DSE😵😵

有無同路人都係差唔多情況？！

有大學畢業都仲睇dse？

大學生連3都攞唔你quit u啦

冇咪考番
同你問人跌左銀包落地點做好
跌左咪執番起

有 同你情況九成似
不過我係中文2 唔知點算

考工人唔洗

有關係老頂都有得你做 冇就可以考慮下M記再唔係KFC都ok 呢啲位好搶手 年年ive畢業生都搶住嚟做

有啲唔洗要求3，2都ok
但一定要考埋綜合招聘考試

正常...

有啲唔洗衫

樓主垃圾後門仔喎

做狗。

成績低先易入

唔知CRE可唔可以頂替，你可以試下send email去公務員事務局問，不過要等有人返工先覆到你

做黑警，低智商，低eq都做到

樓主想考咩grade先
冇記錯ao eo好似唔洗
你過到cre同jre就得

asso畢業已經可以當Eng lv3

咁考ACO/CA

讀個毅進啦

英文咁廢 考返好先啦

樓主你本身咩U先

睇完大家留言，睇嚟都係得特定幾個post 可以申請😂😂

考番個3 理論上多好多野考
實際上非專科都係得ACO果啲

中大乞食科🙈🙈

唯有一邊睇下有咩post 係我申請到嘅，一邊準備報出年DSE啦⋯⋯

有關係嘅咩

qf4 grad係政府工當2A3O 中文2 英文3

原來係咁 依家先知

3都冇不如死左佢啦

🙏🏻🙏🏻🙏🏻原來如此，thx

公務員體系咁大
你做工人又係公務員，ao 又係

想請問中得2洗唔洗補番？

唔得你睇清楚而家d 2a3o會額外request中文3

考CRE 囉

政府工都無咩選擇㗎啦？？

黑警lol

屌 認真咩

有link囉

不過要記住 入到閘唔代表出到閘

因為份工會話另設條件篩選

DSE 考個4返來

ive洗底

屌...好多人唔識扮識
政府工得幾個可能性
1. 淨係寫要中學/ 大學水平 果D CASE樓主可以APPLY, 你有U GRAD就得
2. 有D寫到明要大學 + DSE LV3 果D你就唔得
3. PROF GRADE 你唔係果科唔洗睇

例如 機場控制塔要MATH 之類既科有某一個LV 你得U GRAD係唔會理你
如果係HAD LOII 淨係寫大學GRAD 你就可以

FG做議員助理就唔好亂教人啦

警察招募組

另 外 ， 公 務 員 事 務 局 亦 考 慮 有 關 在 公 務 員 聘 任 上 接 受 新 學 制 下 的 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 。 在 參 考 教 育 局 的 建 議 後 ， 公 務 員 事 務 局 決 定 ， 在 新 學 制 下 頒 授 經 本 地 評 審 的 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 均 符 合 入 職 學 歷 要 求 定 為 副 學 位 或 以 下 的 學 歷 。 持 有 這 些 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 的 人 士 ， 在 申 請 公 務 員 職 位 時 ， 亦 將 被 視 為 達 到 中 學 文 憑 英 國 語 文 科 第 3級 及 中 國 語 文 科 第 2級 的 成 績 。